1月去立陶宛散心

如題
諗住出年1月去我個名散一散心順便避開農曆新年
唔想同啲廢藍親戚一齊做節
將會喺首都Vilnius落腳
求行程推介
如果想識多啲local嘅話有邊到好去？
有冇咩特別注意事項？
第一次自己去旅行更加想一切順利

諗住移民去立陶宛，留名先

Gediminas Tower幾正

其實我都想讀完書之後移過去
所以先想過去視察一下環境先

有咩方法可以移？

治安如何？

話說嗰邊1月天氣應該幾凍
到時可以體驗真正冬天

google過應該都okay嘅
總之就萬事小心時刻保持危機意識啦
治安較差我諗主要係西歐

西歐
偷野搶野都算，有d會屈你偷佢錢，乞衣又多，好多人出街唔帶現金，多數人買野用信用卡去過好多西歐國家旅行，去到怕怕

總之時刻保持警覺就萬無一失啦
著到太光鮮嘅話盞被人覺得有錢再嚟搶你嘢

巴打應該會去埋對岸共和國架啦?
強烈推介去埋Trakai半日遊 個度真係好靚!
仲有有時間既話 經Klaipeda 去埋彎形沙洲Curonian Spit 同Nida啦 風景好靚 睇沙丘
餐廳推介Forto Dvaras 應該城市都有分店 平靚正 staff著住傳統服
我愛立陶宛! 好安全又多野睇(我覺得)
好想再去

唔知巴打book左住未
Vilnuis舊城區有間hostel叫hostelgate 我好推介 staff好熱情 想識local都幾岩 位置都方便

多謝推介
同埋我覺得立陶宛人都陷過共
應該比較易理解香港人呢段時間嘅感受
好撚想同local瘋狂傾偈交流

同問

維爾紐斯幾多大學生， 可能去大學區碰下運氣

裝返個meet up

meetup有冇咩推介
問定先
其實係想搵差唔多年紀嘅人一齊飲嘢吹水

咪 下載 Meet up 個 app. 然後搵下去的城市有無 Meet up events